有冇人有之前YouTube gundam info 套gundam seed 香港中文版既seed

有冇人有之前YouTube gundam info 套gundam seed 香港中文版既seed

唔知做乜鳩收起晒

推

因為gundam info套套野都係放一段時間出黎
如果唔係點賣碟

我見英文版俾個gundam tube既channel back up晒

佢間唔中會放番出嚟
00都係咁